張敬軒 HINS (36) 新歌何處尋？

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

英皇官網出咗《張敬軒 X 香港中樂團盛樂演唱會》演唱會補場/退票安排

唔知幾耐世紀之前嘅最新派台歌 - 《感情寄生族》 (Parasite)

上一個Post

LM

LM +1

lm

同問

新歌呀

明白

我好似get到係邊個係唔係成日ig po hins啲嘢都要提住鏡果個人

Yes

原來佢咁瘋狂架平時見佢po野都睇唔出，只係覺得佢奇奇怪怪

成日係專講軒acc提鏡 其實見到我會有啲嬲同唔舒服 覺得你係咁迷鏡咪返去鏡堆到 係軒個邊成日提 好唔尊重

同感！奇怪點係鏡同皇上兩邊雖然都係好好嘅藝人，但真係唔同層次+唔同圈子，佢咁樣真係好奇怪，好Kam⋯（攞住鏡啲偶像公仔買皇上雜誌/CD+ tag 皇上）

或者係唔係都加啲韓文

笑死

佢真係瘦左好多

我覺得咁樣太瘦唔好睇，long唔起啲衫，呢隻瘦好似病到瘦咁

肚腩仔冇咗

很同意，精神啲+望落去後生左

後生啲唔關身形事
關佢個樣事

係，貌似彩虹月亮石所以我真心懷疑佢壓力有點大/有負面情緒，月亮石戴左手係減壓+安撫心靈

月亮石是六月幸運誕生石，象徵健康、富貴。
月亮石也是結婚十三週年的紀念寶石。
月亮石被稱為“戀人之石”，相愛的人把它當作定情的信物。配戴月亮石，無論對方身在何方，都會彼此牽掛，不會感到孤獨無助。
月亮石被認為是月亮女神賜給人類的禮物，彷彿戴著神秘而不可抗拒的力量，在月圓之時，能遇到最好的情人。

緩解負面情緒
月亮石對應人體的頂輪和眉心輪。

頂輪的失衡，容易出現身體內分泌或荷爾蒙失調，讓我們身體機能下降，導致我們常常容易因為小事而暴躁。

月亮石協助我們平衡頂輪能量，讓我們有足夠的智慧觀察自己內心，安撫內心生出的躁動，放下負面情緒，讓生命回到原有的軌道上。

在這個只追求效益和速度的時代，安靜下來與自己對話總是被認為最無用的事情，我們只顧著往前奔跑，隨著社會的標準不斷地追求無盡的慾望，但是身心的疲累卻總是被忽略。月亮石讓我們安靜下來，聆聽自己的聲音，補充心靈的能量，重拾平靜和諧。

柔化心靈
月亮石也對應人體的心輪，有很細緻的療癒能量，處理過去因創傷而固化僵硬的心靈能量。我們在受到傷害後，常會把傷害遺留的痛苦轉化成內在對自己的傷害，因害怕受傷而變得敏感多疑、情緒容易激動失控。月光石有助於鎮靜情緒，撫平衝動激烈的狀態。對於一些較急躁衝動的性格，月亮石有助於穩定情緒，舒緩煩躁不安的狀態，恢復平和和理性。

助睡眠
月亮石柔和的能量，細膩且穿透性強，是很好的助睡眠水晶晶石。

對於經常失眠多夢的人而言，把月亮石放在枕頭下，有助於讓我們放下焦慮和急躁情緒，讓身心放鬆。月光石溫柔穩定的磁場，幫我們專注當下身體和肌肉的放鬆，也讓我們頭腦放下緊繃的狀態，幫助我們進入安穩的睡眠狀態。

守護愛情 | 關係復合

月亮石又被稱為「戀人之石」，是守護愛情的晶石。

月亮石有助柔化心靈，讓我們能夠放下情緒上的躁動，增加包容心，緩解因溝通誤會引起的感情矛盾。月光石也有助於增進個人魅力，散發柔和的氣息。對於一些常有口角爭吵、或者在冷戰狀態的情侶，月光石可以讓彼此放下一些情緒上的偏執，學習用愛付出，包容彼此，所以很多人的認為月光石可以讓分手的情侶復合，關係和好如初。

增加愛情運 | 催旺桃花人緣

月亮石有助增進自己的魅力，不論男性或女性都可以配戴，有助於協助自己開啟愛情的能量，將自己最好的一面引發出來。對於性格較衝動、說話直率的人，月亮石可以讓我們變得柔和，從內而外的改善個人氣場，將內心的溫柔展現。因此常常很多人會將月亮石和紅紋石配搭佩戴。

直覺和靈感能力
月亮石可以增加我們的「第六感」，讓人有更強的直覺和靈感力，也讓人處於平和的心理狀態。有助於進行心靈療癒工作者，感受到身邊人的心情和能量變化。

好似有d準備上水feel

而家演唱會係咪仲未有消息？

IG話佢錄好歌

!!十分大的可能，佢之前講過話會出國語翻唱碟

上次？

但first plug係國語翻唱歌好似唔太好

會唔會包埋之前唱過嘅空白格 同如果你聽說 出碟？
係就正軒式苦情歌

空白格完整版都放埋出黎啦，應該唔會再放碟

如果佢之前up既嘢仲有效，隻碟嘅翻唱歌應該係咁
1.愛情無關是非
2.想妳想得很孤寂
3. 飄洋過海來看你
4. 林憶蓮嘅唔知咩歌（可能係誘惑的街？佢最鍾意而且又係國語歌）
5. 楊鈺瑩嘅唔知咩歌（唔識呢位歌手

其實有無人聽過飄洋過海來看你既原曲
記得睇埋mv，都幾感人㗎 (可能佢就係咁既原因所以喊）

我今日全日loop，我都覺得好感人

係，同埋唱得極好

順手推薦愛情無關是非，原唱周蕙把聲超級好聽

呢張又冇同呀迪慶祝生日瘦得咁誇張呀起碼精神啲

佢真係細粒左

點解佢後尾枕永遠都咁圓咁靚，真係好靚仔啊啊啊啊

路人飯而家都唔知收唔收演唱會飛好
搵下d原價飛 到時取消應該都會退返原價？

會退原價

btw 佢已經由今年2月post到而家

哇瘋狂營業！！！！
話說昨天上唱歌堂，阿sir話人嘅音聲會由年長而慢慢低。男仔最好聲係32歲，女仔係28歲，如果有練開聲嘅話會可以keep 到長的嘅好聲期。

集氣

其實搞現場直播得唔得

睇佢咁講
似乎會有啲人係有飛都冇得睇

咁啲飛係咪會炒到飛起而無飛既我......

其實我記得陳柏宇都搞過紅館直播，可行架

唔怪得佢呢排瘦左咁多
我啲早餐都豐富過佢

完即係咩意思 佢以後唔再搞？

係咪做代言人合約

還是退股cash in

應該賺左錢賣曬股份

寫歌

Btw連股東都唔係了

佢啲emoji心情靚到

佢好似嫁左好耐了，好似好幾年前已經嫁左

好似無講嫁去邊
定係我唔記得有講過

佢唱歌真係好好聽架

驚自己張飛無得睇
諗緊好唔好用Asia Miles 換多張980
大家點睇

而家開唔開得成都唔知，唔好亂動住

agree，而且啲報紙話可能會加場

入咗fan club先，到時易買啲

加4場會唔會太辛苦

瓊姐話12月

我睇錯應該係11月

有略略咁提左一下

有機會了

鍾意佢socially active

我只係見到official個個

音樂會有人瀨野
應該可以死心

+1
雖然真係真係勁想睇 但唔想佢因為場演唱會搞到成身蟻

希望touchwood真係唔想take risk搞 都可以搞個online live 可以轉主題 online同唔到中樂團合作都ok㗎我主要係想睇你呀張敬軒 希望你真係唔好再浪費光陰 依家已經2020十月 今年都就完啦

咁就有啲衰
人地全部重新編曲去夾中樂

衰係邊 咁萬一情況真係唔許何 佢都可以搞其他嘢去唱 唔係fix死盛樂搞唔成就咩都唔可以搞 佢可以照做一個普通online live 好似之前hinsideout 2018 個熱身賽online live咁 我冇乜其他意思

唔介意佢細搞 不過公司肯比錢整好啲就梗係更好要求唔多 希望今年完之前有一個live show 不論係紅館定online 咩都好 因為真係太耐冇見啦

我冇乜所謂 有出現就可以

Spoon Chan 呢排成日比人追擊

想佢自己account開

唔介意佢12am/1am自己ig/ fb開 睇嘅人應該少啲

又諗咸野

超級好過年咁，日日有新野，太幸福

可能聽日又放翻唱

最好啦！！！翻唱佢自己嘅舊歌都得架

好聽到喊堅係喊左好激動呀

冇啦

望佢搞個online live啦如果真係取消但真好可惜 同中樂今次 藝術成份一定好高 希望只係延期 真係好唔想錯過

都99％可以肯定會取消

啱啱交收完飛

希望佢真係咁

老老實實，如果下個月要開show，佢應該開始要pick up返d野，得返5星期操唔操得切？

食杯面唔係睇大屋個條片咩

有期

呢個應該都好多人未聽過

想軒仔演唱會唱我和秋天有個約會

想問下sd email去補飛大概幾耐有回音

希望以後都多啲post自己樣最緊要係佢快啲出碟

我係唔知嘅
但幫你推下

12號send
仲未有回音

想問呢到係咪唔可以放演唱會飛？

平時就唔好，因為勁爆多人放飛洗板
而家無乜所謂

原價放兩張22/11 演唱會飛 980 2連
20行x2
價錢可再少議

唔該巴打

做咩唔留埋聯絡方法呀
可能有啲CD Rom想買呢

Thanks
原價出售22/11 張敬軒補場演唱會門票
980 2 連
Yellow 73段 20行 x2

價錢可再少議

食貓仔個個係做咩

其實到底幾時公佈開定唔開
我要拎假
萬一佢好似杜汶澤咁分開兩場
我點知自己邊日睇

又話加場
幾時先知
夠唔夠時間安排賣飛果啲野
上年搶唔到

完全冇飛 唔知開得成可以點搞兩張返黎 仲要開到時間上都好緊急要撲飛咁

演唱會仲未有消息……

我鍾意佢要用手指驗證係真iphone個到

Casual 小小啫

開Live

終於……

聽緊eason

一開始我以為播潛水
點知系致明日的舞

我都係

系
係

sor 太心急無check錯字

打少啲5p字，慣咗好難改

miss咗開頭，有冇講d咩野?

佢要播新歌啦，大家快啲準備

無，聽歌佔咗九成半
望一望有三千人話多謝大家陪佢OT
停一停問ig聽歌係咪有上限

播新歌啦

有排都未出街架喎，Demo黎咋

Jeng

有冇人錄

好林家謙feel

聽日或者後日或者會有關於個Show嘅嘢
睇吓公司點安排

聽日同後日可能有LIVE消息

好緊張

大把人都情歌 冇必要插佢

其實佢前幾年出左好多非情歌 勵志歌 不同班同學 Felix碟 羅賓 天才兒童 缺 潛水所以我都冇乜所謂 佢鍾意就得

唔知邊個填詞呢

首歌因為係demo定咩原因有排唔派住？

三月個version應該final mix左，今日俾我地聽係rough mix，可能係想下年年頭出播得多啲易啲有獎攞？

好好順耳好好聽喎！

新歌好90年代feel喎

兩首歌style太似都係林家謙

應該都係Mac Chew編

B
Btw 其實個歌名會唔會同返The Way We Were有關

勁好聽啊

笑左

我上個禮拜send左email但係未有reply應該點

你緊係等佢地覆啦

加2場但有機會調去其他日子同座位

冇辦法靠想像聽完成首 把聲真係唔得 已經唔講唱功

求兩連飛 任何日子都可以

應該唔會差異太大啊話

11月10號有飛賣喎

痴撚線，啲大陸fans咒佢有張敬軒演唱會群組，on9，抵你班大陸人冇得睇

邊度 有無cap 圖

抵撚死啦蚛蟈人
我地開心睇軒叔現場表演
你地屋企數手指啦

hcfc有得訂飛，聽日開始報名

唔該想問下依家先入會有咩送？

都仲係個套Boxset

一樣，都係入會禮盒一份。

Poster寫少量相信唔少人拎住上年啲飛

估唔到我竟然開得成

有冇source
好想買到飛

英皇同冤枉個ig張Poster都寫咗係22-27

如果之前申請左補場咁要點做？唔係太明

1. 11月15日至21日係紅館露天廣場換張新飛，任你揀22-25日是但一場，仲會送你一張精美限量版軒叔Post Card一套
2. 呢幾日唔得閒 / 唔想過海嘅，係你本身買咗個日去換返當日嘅門票

如果諗諗吓都係唔想去，都可以退飛
總之任何情況，你都要有原本個張飛先做到是但一個決定

真係陰公豬囉蚛蟈人
食屎啦屌你老母，搞個咁嘅武漢肺炎出黎，累咗全球成年啦你老味

仲諗緊好唔好比30,000Miles睇多一場

見到有人蝕讓
黃牛撚炒燶哂??

但我唔明
明明退飛都得

邊度

香港二手交易平台都係果個

放24/11 $980x2
留tg

佢又要連唱6場會唔會太辛苦

佢食白粥同麵包驚佢體力唔夠

即係之前登記左嘅話
而家唔洗再交任何野
之後15-21去換飛就得？

原價？

我上個禮拜買個陣個價錢
原本A行賣成五千蚊一張
俾大家參考下

張敬軒 2020年11月22-25日 全部都有連位
11月22日 星期日
980售1000 (10-11行)
980售1100 (6-8行)
980售1200 (3-5行)
980售1300 (1-2行)
980售1400 (D行)
980售1500 (B行)
980售2000 (A行)
680售750 (21-23行)

11月23日 星期一
980售1050 (6-8行)
980售1200 (3-5行)
980售1250 (1-2行)
980售1300 (D行)
980售1400 (B行)
680售720 (21-23行)

11月24日 星期二
980售1100 (6-8行)
980售1200 (3-5行)
980售1250 (1-2行)
980售1300 (D行)
980售1400 (C行)
980售2000 (A行)
680售720 (21-23行)

11月25日 星期三
980售1000 (10-12行)
980售1100 (6-8行)
980售1200 (3-5行)
980售1300 (1-2行)
980售1400 (D行)
980售2000 (A行)
680售750 (21-23行)

開得成成年冇入紅館睇show
希望睇到兩場

無錯 之前登記左而家唔洗做任何野
等佢通知你張飛會換成點 你再去拎就可以了

唔係
以我理解應該係英皇會按機制分配已登記補場的人士最新座位安排
有機會按照原本場次，亦有機會被迫調去新場

不過我好奇佢加兩場，都滿足唔到容納一半中數的防疫要求
理應要加四場先可以將原本四場的觀眾分一半。

咁如果之前做完登記既飛而家想退番錢係咪仲有得退?

因為之前退錢個機制去到6月就deadline

冇錢⋯⋯等睇碟算
睇過Hinsideout真係好精彩

好想買飛

11月1號前按下述“B"項申請退款
即係如果你接受唔到比人調日期或座位，要11月1號前通知佢地申請退款。（但11月中先會個8自己被派到咩位）

想知而家買人地啲飛 個位係咪一樣架

唔一定一樣，睇彩數

可唔可以要黃牛既聯絡方法

你留tg我比你，驚俾人話我幫佢賣廣告

因為冇蚛蟈人，佢地好慘冇得睇

竟然係咁

如果要出示埋email 既話
可以叫個炒家cap埋email張圖比你

聽日係咪鬥快

屌呀，我唔係日日free

應該唔係？截止日期係27號

如果佢唔cap email比你
你可以拎啲飛去擤鼻涕
已經同廢紙冇分別

加返本身popcon手續費

咁大家都係講個信字嘅
佢唔放都可以原價退我諗冇必要呃你

我有一張25號 如果聽日買到27號可以放比你呀

好撚多貪小便宜嘅人
你睇黃圈咁多仆街食人血饅頭都知啦
防人之心不可無呀

但27 先截止 唔係冇咩所謂咩

之前登記咗嘅等佢再分配就ok?

想問補場，之前填左form，收到confirm email，今次係咪唔洗理? 到時去紅館換飛就ok~thx

等2/11-13/11 收電郵or SMS 通知話你知新位坐邊
有呢個通知先可以去換飛

條link十二點前已經post左

所以我搭正12已經交左

佢一分鐘前先係fb post

想睇尾場

我都係
仲要開住個fb

同中樂團夾嘅話每日rundown應該一樣／幾乎一樣？
好似港樂咁
靈活性冇咁高

之前kkbox有個預習歌單，應該就係個堆歌？

而家仲可以係邊到買飛

你要幾多張

想要一張自己睇 另一半聽開英文歌

我有一張25號既680飛
如果今日fc買到飛可以放25號個張比你

諗緊好唔好任性啲 買牛牛980 因為之前一路都未試過睇980

買啦，今次唔貴，不過要搵啲可信啲嘅，得返幾日時間要盡快

因為大家都知所以咪好順暢

我想問下，如果我有舊年既門票（如2019年11月23），我可能係2020年11月23日同日子入場，係咪都要登記補飛？

係

謝謝

仲有呢個，不過唔知公售有無得揀場

填左表係咪無其他野要做 等結果

放一張24號980$飛，1100$，留tg我搵你

你留tg呀 我有一張25號既單丁

有冇人知KKBOX買嘅飛點處理
係咪都要寄form

換25 680都得

換飛得唔得680 23號

想問下之前7月左右send咗email去換補場飛係咪會收到confirm email？我send咗好耐但係都收唔到

係 一早收到

有呀

有冇人要補場單丁

不如你講下咩位先

咩價位

藍閘20行

680呀

差唔多980最高嗰行

即情係最後一行

我比多$200 可以買第四行

想問下電郵左登記補場
大約幾耐會收到confirm
等左好耐

我今個月14號send，今日收到

請問點先做到金級會員？

咁有冇得放兩張480連位俾我

我想講我24號凌晨send咗係舊form嘅email 點搞好
Send多次定等佢覆好過 仲要其中一張飛想放咗佢

唔係要實名認證咩？
而且都無480
可以試下再填過張google form？我見ig嗰度有啲人都係填錯咗再填一次

買好多野
好似係

我想問而家收咗張舊飛返嚟應該要點做

612就黎冇錢啦

好似係買野買夠3000蚊？

想問下 我6月填左補場 收左confirmation email

係唔係唔洗再填多次??

唔駛，等通知

可以推爆佢啦

張敬軒 HINS (37) 演唱會進入最後倒數階段